支那何求可唔可以報一報平安

有d擔心

哭左喇

年終無休嘅佢
喺上年祖記出局果時
都潛左幾日啦

今年一樣啫

等牙花出埋局佢就上水架啦

有冇西瓜

暴斃死左 請尊重🙏🏼

人形蜈蚣完成歷史任務，可以送去堆田區。🙏🏻

放心，佢一向都自殺失敗